有諗住去grad din嘅毒撚同我入黎

基本上如果你好似我咁中學冇朋友，冇人理、甚至係俾人蝦果啲
我好真心建議你唔好去
乜撚野一生人得一次、唔去會後悔，come on james
生cancer都可能一生人 生得一次，你生唔生?
預左自己會攞黎衰嘅，又何必犯賤迫自己去痛苦，話知你一生人得一次
當年我F.5去左，因為個grad din要我俾$880，唔去覺得好浪費錢
但係我一去到就好後悔，因為根本冇人理我
世界上最痛苦唔係自己一個，而係喺一大班一群群既人入面 得你自己係一個人
我最後選擇匿咗入廁所直到佢開始食野為止
食完就走，根本冇任何人理過我

你一生人註定同開心既中學生活無緣

你俾幾舊去到好似碌木咁自己坐埋一二面
如果我係你我一定唔會去
睇住人地個個一堆二堆坐埋一齊
傾得好開心 又周圍搵人影相
自己就孤泠泠一個
睇見又葡萄人地 自己又難受
加上又冇朋友 咁既grad din去黎真係晒夠氣
依D真係貼錢買爛壽
想有番D尊嚴就真係咪拎去
留番幾百蚊自己食餐好既
等自己開開心心好過啦

或者你地都唔mind D 錢
或者你地女神會去
可能佢好靚
個晚更會化到超靚咁
但係你地真係承受到佢比人圍個種心痛？

如果去咗唔開心
點解要比機會自己唔開心?

既然都無人理你, 不如去會場門口, 𥄫完你個索索女神之後, 唔好入場返屋企啦
又達成心願, 又唔使柒一晚

樓主你中學都過得幾慘

屌你老母搞到我出咗3個post

榜都放撚埋
GRAD DIN一早去晒啦柒頭
下年請早啦

雖然我都係毒撚 但好彩都識到小小朋友影個相留念

lihkg好垃圾 頭先上唔撚到

都幾好

樓豬好慘
錫返先

屌，係
搞到我出咗3個post

你匿左入廁所，又知無人理你？

有人理會call我啦
或者問下頭先去咗邊

乜原來又係你 你中學真係咁慘咩

自己搞成咁

真心好擔心你 你好似係下個因爲自殺上蘋果 然後比人發現你開左一大堆負面既新聞post
中學唔開心都過左去 雖然我地只係你朋友
算唔上朋友 不過網友都會理下你
每個人成長都有不同圈子 每一個圈子都有新機會識朋友
你都應該改變自己 連自己都標籤自己
加油巴打 大把人無外表都訓練內涵 內涵比外表長久得多
好老土 但真心祝福你

一位絲 上。

Shit my bad so many typosss

Thx巴打

其實如果冇人理可以試下周圍主動搵人影相
我呢啲毒撚grad din都俾好多人捉住影
唔洗咁介意

比人拒絕

$880買個虐自己嘅回憶

同樓主遭遇一樣冇去過

咁你應該係偽毒